琴晚發左個好奇怪既夢

我本身個人就好怕狗

琴晚發左個夢
香港突然多左好多好多狗
一街都係狗
我就好驚咁四圍走啦
走走下去左個好似邊境既地方
發現原來好多狗都係內地跑落來
之後見到一堆人係度打狗
希望趕返佢地上去

我就即時問政府啦
漁護處就話分唔清邊隻係香港既流浪狗
邊隻係內地狗
佢地話唔方便公開數據，死都唔講

連比人打死左既狗係來自邊度都唔講得
係咪有咩大秘密呢？

之後再有一堆狗衝過來
我就嚇醒左

有冇解夢專家可以幫下手
好驚再發惡夢